一人一首你地最鍾意o既迪士尼歌曲

最近真人版阿拉丁上映後再聽返啲歌,細細個睇迪士尼啲回憶即刻返哂黎
先貼為敬

You'll be in my heart (泰山)

I'll Make A Man Out Of You (花木蘭)

Hakuna Matata (獅子王)

另外其實周華健唱o既泰山中文同廣東話版都好好聽
爸絲打可以分享自己鍾意o既版本

講起花木蘭淨係諗起reflection

仲要係未識咆哮嘅Christina Aguilera唱

我會揀beauty n the beast

A Whole New World
好多翻唱仲正

呢幾日身邊個個唱

明明日本K屋以前都好多人唱

K房

shooting star , boyzone , hercules

How far i’ll go

part of you world
beauty and the beast
a whole new world
reflection
how far I'll go
I see the light

Can you feel the love tonight

她約我去迪士尾

城堡果首BGM